全新二手買賣/以物易物/免費自取谷 TG GROUP

除左全新/二手買賣之外，都可以用唔同物品交換，以物易物，甚至免費送出搬屋等無用既物品，支持環保回收，循環再用。